到底牙蘇有幾憎利物浦?

笑到我

跣撚左人地個冠軍呀
入到波佢肯定鏟草鏟到個主場平晒